[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(19) 屌你老母真生活 路漫長也照屌

Credit from 蜜柑星巴打

A team
管鋈 Jeremy Neal Hayden 里奧仔 迪迪仔 Moley Stanley OT Jason Karson 保錡 細貓 Anson_Kong Tank Zero 龍志權 Oscar Jer Edan

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193 Frankie 狗毛 Ian Lokman Louis Alton

復活區(已死)
Kento Kyle MO DC Mr.Jan 傑少 Alton Terry_Ho 尚哲 鹿仔 祈峯 Bu Sunny Edan KJ Mark 表弟

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

最撚乞人憎參賽者(1)

1) Ting Ho
- 買like，話係讀書識既英國朋友 (但明明係中東印度account黎)
- 指責踢爆佢既人係haters
- 表演「咪彈」，真係乜都係假

最撚乞人憎參賽者(2)

2) Moley (PA仔)
一句講哂，挑撥離間，引起粉爭，正八婆

還我Terry吕滔滔

最撚乞人憎參賽者(3)

3) Alton
懶煽情，靠隊友靠喊入圍，看圖不解釋

I Love You Terry

Terry黨

最撚乞人憎參賽者(4)

4) 阿Dee
- 做作, 成日扮華Dee, 睇到厭
- 幫佢好兄弟alton懶煽情, 你地去唔去到美國關我撚事

新POST屌一屌ALTON屎忽先

剝衫pls

入唔到圍揼心口系列 (1)

(1) 阿Bu (大姨媽)
- 每個表演都好用心, 細節位認真, 印象最深刻係駁花姐咀話「執得返架嘛」
- 每次表演都好特別, 內容豐富, 娛樂性高, 令人印象深刻
- 無論份人定表演都充滿歡樂, 天生做諧星既材料

屌埋lokman啦

點解啲cap圖咁暗

入唔到圍揼心口系列 (2)

2) Terry
靚仔, 唱歌又OK, 有魅力, 絕對係造星料子, 但唔知點解講幾句對白就無啦啦俾評判收返啲燈

佢又唔係評判
冇權決定參賽者去留

入唔到圍揼心口系列 (3)

3) Travis
唱歌好聽, 有才華, 識作曲填詞自彈自唱, 但安安姐一句「個造型唔得」就foul咗
我真係屌你老味

入唔到圍揼心口系列 (4)

4) 阿LU
靚仔, 唱歌都唔差, 有星味, 唔知做乜鳩俾人放完落復活folder後就foul咗

第一張圖真心㭍

最乞人憎唔加100毛個個？

入唔到圍揼心口系列 (5)

5) 景鴻
有深度既表演, 可惜無識欣賞既評判
得Eric Kwok一個睇得明

岩岩睇tingho 啲highlights 發現姜b個組有齊曬乞人憎既人 ting ho 小評 喊包

景鴻表演未到好出色
但真係睇得出係個對表演好有熱誠
對其他人都好真既一個人黎

係喊包三兄弟

唔屌

lokman根本無幫條alton求過情

agger
技巧俾我好既人好多 但我相信真心同埋用靈魂做既野每個人都係獨一無二

未係好憎佢，不過你可以自己加

下個可能被屌嘅係八兩金

一直都屌緊
不過冇其他人咁克人憎
但係由Kento出局佢第一個大叫好野就知佢人品差

唔識貨

之後再細分組

佢出場嗰時嚇親大姨媽

啊！

姜仔

我replay咗幾次睇大姨媽彈起

想睇193x Suzuki做組合

alton同姜b同組？

大姨媽好可愛

一早劇透晒

睇唔透 ting ho 又話teammate 又盛

你知唔知你衰咩 就係太有自信

altonbb / fans 做乜咁快走入黎負皮喔

上IG其實都知晒佢地一組

今日冇得播都推爆

星期6都爆post
痴撚線

硬係覺得啲富婆好鍾意呢種樣

兩個條頸都會斷

睇死viu tv唔會出字幕

聽唔明點幫你上
OT首原創歌我記得都有一句上錯左字幕
更何況佢啲RAP

所有鬧altonbb嘅都係你班落選參賽者唔順氣

但其實我幾鐘意193
佢都真係幾放棄治療，
個種hea feel 真係好搞笑

睇親表演戲劇都尷尬到我直接飛
就算係姜濤如果玩表演戲劇我都一樣會飛
點解對白可以設計到咁肉麻

你估下我係邊個

佢似係唔care輸贏嗰啲

屌埋193個廢柴喇

193>>>>>>>自暴自棄餅

阿餅一開聲就知無得救

講真 字幕組盡左力
d字幕一秒都唔夠點出

唔通你又係cow

Oh 阿餅 you should go and love yourself
讓返個位出黎比我展權啦

193坐巴士地鐵企係度時會咁會頂上頂？

扮沉默的羔羊果個真係尷尬到

護眼

佢由一開始都已經好偏心嫁啦喎

do u wanna dance

令我對廁田有好感左

姜b個廣告呀

唔講你知

所以話唔明點解啲人一路踩個節目唔公平
但又捧花姐
思覺失調

我都好鐘意側田bb

花姐不是評判

但佢係節目監製
個節目質素點佢都係主因

因為花姐正
花姐>>>>>>姜B>>all

星期六晚都爆到po
路漫長也照屌

唔係呀193真係搞笑
佢又好似求求其其做咗啲嘢塞住花姐把咀
但其實又認真對自己冇才能而洩氣

I 心 so hot

又話自己唔會做花瓶
噢啊餅 you should go and love yourself

我淨係聽到 social yellow 打個招呼 同我係cow

每次都聽到Hit me 但係份字幕係寫Hate

唔通你就係的士陳

無計 鏡頭前的確show到花姐好親民咁
啲人只會去信自己想相信嘅野，其他野選擇性過濾
最好笑有個shot係花姐叫唔好影喇，但最後又播到出街，認真好笑

我係姜b

點解你要篤爆我

好鍾意強尼

肥仔個樣好似tomboy

唔怕啦
哩度全部都係輸咗嘅參賽者嚟圍爐取爐姐

我係ting ho
我未輸架

想睇193跳今期流行

hI

本身睇人教佢唱歌個段覺得佢d態度
但第二次表演睇完又覺得屌唔落 好好笑

入唔到揼心口要加埋 Mr Jan

歡迎自行加減

你明明係alton bb

佢第二輪表演又真係抵輸喎

我係moley 我非常之睇你地唔起

負皮嘅出嚟講下唔好放低個負評又唔講理由
乞人憎咪因為抄人表演囉垃圾100毛fans

其實幾好笑喎 不過好尷尬

最黑人憎加埋八兩金同小評啦

如果你地憎嘅人/覺得佢入唔到圍唔抵嘅人想加落去嘅，麻煩自行加減

因為我唔打佢出黎就代表佢未令我憎到/欣賞到專登走去cap佢圖

多謝哂

黃心美好似陳浩民

我覺得佢好煩
唔係講緊後台嗰啲睇靚仔嘅反應
而係佢出道個台主持嘅時候個節奏掌握得好差，語速，語氣都唔係好順暢

睇到好辛苦，好礙眼

嘩

好心佢收皮 佢個啲都叫rap
佢個啲叫急口令

垃圾100毛盲撐撚質素 抄登仔果然鐘意抄

呢d永遠覺得自己岩既人真係好惡頂

心美好過份！

人地今日彩排 佢地係到做gym
係咪代表佢地冇入到20強？

mr jan邊到揼心口
我第一輪個陣幾鍾意佢 真係幾特別
但係佢表演真係唔撚掂
特別係第二輪

心美真係痴撚左線 拖手張相係咪anson kong黎架

同佢拖手個人飛左喎
應該唔係啦

酒粒仔入唔到20強都唔意外

癲撚左

Alton入唔到更加唔意外
做gym先係無悔真生活

佢跳既應該比火火搶硬

人地要剝我地棚牙架

等我吹奏下jeremy先 好想瘋狂同JerB食蛋糕呀

留名

逃b 收皮

靚仔咗喎
有無ps架

食佢定食蛋糕呀

屌我真係好迷lokman
啲friend全部唔理解
但佢份charm真係好攞命

完美示範何棄療

緊係冇 我JerB純天然唔洗靠ps

食完蛋糕咪食佢

哇屌 係溝仔+flirting

應該係覺得佢有後台
但唔理有冇，佢都好正
不過得佢一個咁樣出場都睇黎佢做慣大場面先識要求咁樣出場

有Scarlett 姐姐幫佢寫開d拼音

我啲friend唔理解佢邊忽型
我就唔理解佢地點解唔明
佢擺到明就係知啲人想睇咩
但講明造星 呢啲咪可造囉
all in lokman

鳩毛快撚啲剝我棚牙啦 好驚啊
下次又有咩藉口啊

Agger

佢個頭箍甩甩下，然後佢索性一野fing開條野嗰時真心型

求下你地唔好foul我，我真係好想同啲網民證明我嘅努力

有時係講個氣場

chok左個雙眼皮出黎

咁貼心

成隻舞最型係執生個下

搵定醫生未呀 辛苦你啦

靚仔咗好多
而家咁睇又唔錯

呢樣真
同埋執生都可以咁型，似係佢平時份人都係咁
唔係到表演先扮出黎

顴骨太突
唔笑好睇啲

Lokman
個樣唔似馬嬲咩

一個會跳舞的健身教練

屌 啲參賽者自己都劇透晒 點追

都未比賽
今日彩排

姜b 其實唱周杰倫/香港歌手嘅普通話歌 都冇咩問題嘅
但唔好再唱賣萌抖音歌啦
想突破自己 係要突破唱功 而唔係突破賣萌動作
呢啲嘢真係一次起 兩次止 真心為佢好

#^#}^€¥*你的耳朵～莎啦嘻唷～

50強果時見佢都想改變
想演戲比花姐ban左
彩排都會因為又賣萌唔開心
所以可以比多小小時間佢

個人覺得佢好適合唱周杰倫嘅清新歌

By Jin34
快樂男聲 港澳台選拔 姜b

23:03

姜b 好似緊張到會爆炸咁

我有睇開，不妄有2個問題
1. 你地講mamamia，即係邊個?
2. 之前第一round除晒衫show肌果個係邊個?

Post咗大合照

兩個係咪都係alton

路漫長也照屌
屌到節目完為止

垃圾喊包ALTON入到10強
以後唔睇VIUTV任何節目
垃圾喊包ALTON出現係VIUTV其他節目
都唔會睇果個節目
靠喊靠關係入圍嘅廢柴dancer
唔想污染我對眼
viutv係有keep住mon post
每個表演前都話d網民評價都有連登
肯定每個reply都有睇清楚
大家要齊心杯葛垃圾喊包alton
eric kwok有講過本身係揀左一位
但係聽喊包講野個時先轉揀佢
話佢冇左個位唔得 會喊到星期一
話對條team (lokman , 華dee)有幫助
成功靠關係入圍 考慮因素唔係佢外在
亦唔係佢能力 而係佢會喊
安撫到佢兩位兄弟嘅情緒
有人靠樣冇實力 有人個樣唔得靠實力
邊樣都好 人地起碼都係靠自己
得垃圾喊包alton靠佢果兩個eye catching idol兄弟幫手入圍
咁樣搶左原先eric kwok已經揀好左個位嘅機會
可能係mr jan 可能係大姨媽
比佢值得入圍嘅大有人在
靠關係而入圍實在太仆街
去到最後一刻 垃圾喊包仲係講
我地約好一齊入決賽去美國
成功用情緒勒索搶左B組位置
唔好吝嗇你嘅正評同埋粗言穢語
一齊屌柒垃圾喊包alton
一齊杯葛全部有垃圾喊包alton出現嘅節目同品牌
話哂viutv知全民嘅意見

我都見到
不過我睇姜b話今日係彩排
所以應該未有結果掛

除衫show肌都係佢？！好難相信係同一個人

係丫 同一個人

咁佢真係敗曬路人好感
show肌個陣我仲覺得唔錯

佢跳舞跳到求評判轉返藍燈俾佢
跟住完咗之後，劉美君仲衝咗出黎睇佢show肌

show肌嗰度我覺得佢不如去選港男啦
成隻鴨咁

姜b喺快樂男聲嗰時好似自然啲冇咁怕醜
唔通有人設

根本有返少少職業道德就咩消息都唔好po

不過好似好多識佢既人都話其實佢瘦左後已經無咁怕醜 仲有自信左好多，係學校都會上台唱歌跳舞

肌肉就是力量
但d肌肉幫唔到佢入圍
關係才是力量 alton wong

但即係至少睇到20係哩班

我都係
完全唔覺得係同一個人

完全唔記得anson lo同anson kong
你地成日討論佢地2個

姜B國際歌迷會

狂舞派個陣覺得lokman好靚仔好型
依家跳舞勁咗但覺得佢乸咗 可能因為髮型問題
但佢依家瘦到塊面凹曬 我都唔知佢換唔換以前個髮型好 怕減辨識度

Anson Lo

Anson kong 好正

但點解叫佢mamamia

好撚不安
啱啱諗住search下anson kong ig，喚回我對佢印象
見到佢一小時前張圖

8両金[/b]個頭

姜濤ig 30分鐘前仲拍緊嘢 真係辛苦曬 今晚又通宵
佢皮膚好似一集比一集差 注意下

心痛死

臨訓上黎屌下喊包

姜b 支持你！加油！

Alton後庭就黎爛

你唔講我都無為意嗰個係八両金

退選保平安

😂快d foul啦屌

八両金又係乞人憎果堆

總覺得下年會搞女版

有冇人係撑jer

打錯emoji
自

心目中值得入10強
姜b
Anson心美
肥仔
Lokman
Ian
鳩毛
暫時係咁多

都唔知堅持啲所謂團愛而唔foul人有咩意思
個節目又唔係組男團 最後都係得一個人贏架 勉強啲所謂團愛完全唔知為乜

淨係講是非都有排講

已經幻想到成班港女bitch格係度扮喊 虛偽程度更甚港姐嘅姐妹情

原來姜b已經1萬followers

會好煩
希望唔好

宮心計3

快到呢

Cm queen咪女版囉

佢連fing開佢都好有力
佢一出場行出黎個笑容
我re左大概50次
舞台魅力係呢啲
同時又好欣賞佢台下既真性情

我覺得呢啲先係真男人

佢輪廓深好睇喎

間gym好似係尚哲開

但佢跳舞有力個啲位我又覺得佢好man
加上見到佢平時啲小動作又有反差
覺得呢位人好真好cute 但認真起上黎又好型

尚哲咁撚有錢架

佢啲變態佬角色有啲尹子維feel
其實都正

見193 fb話最好睇係佢唱papillon
節目左下角都係寫佢唱三首歌 唔知點解會全首cut左
好想睇下佢papillon可以唱到幾騎呢

我都覺 佢個樣唔差奸奸地幾易認

係咪直入50強個anson lo呀？

佢仲未撚收皮

有無圖 完全唔知你up乜
係咪示範緊點淘汰個啲呀

俾人話似八兩金
瞓唔到...好忐忑呀

audition黎 唔代表入圍

其實佢講呢句嗰時我覺得幾搞笑

樣又ok 做戲又ok 自彈自唱又ok

佢換個打扮好好多
同埋硬係覺得佢係變態

佢啲輪廓唔知點解好似大陸人

可能五官特別端正 啱演戲 平面模特

啱啱終於第一次睇到姜仔條宣傳片
最尾旁白自己一個喪嗌姜b好撚好笑

新post一推
姜b 酒粒仔

幾似杜如科

星期五出左街冇睇，
啱啱睇翻真係屌出聲，尤其係復活嗰埋，
Edan 條撚樣眉尖額窄，見到都唔開胃
Alton 就繼續路漫長啦屌你老母
唔掛得知冇睇一集就推爆兩個post 啦，應該各位巴打都係喪屌嫁喇
btw, 大姨媽

Edan 又係一條垃圾 有時啲人表演一影後台佢個樣永遠都係好仆街
但又唔見得佢自己有幾好 相比alton佢個表演更加冇看頭 唱又唔係特別好聽 個樣仲要極度醜樣
見大家無屌佢我都有啲奇怪

因為最尾拉票喊住咁提媽媽
之後再講美國

嬲就嬲啦忐忑
一邊睇d comment比人話自己似八両金一邊chok住道氣又駁唔到
試下比人話似金城武睇下你會唔會咁忐忑
Sorry用金城武做例子太extreme唔記就得你係両金仔

凌晨時分繼續推post

好想睇姜b跑步減肥

姜b條泳褲

屌

Miss 左姜濤ig live
有冇辦法可以睇返

有有有
好鍾意聽佢唱歌
佢外形都唔係好差姐 佢呢次都改左伸脷個啲小動作

哇屌 moley上身
咁撚樣杯葛人，人地都係喊兩喊 dem下beat叫下口號姐，又冇跪地、又冇奶腳。
有時團隊嘢又真係少咗個會down哂嘅

我就話開多個位比mr jan仲好啦

個pose咩事
條泳褲又咩事

btw,save左

Terry

改改個髮型就好

我想做Ian 背後的小女人

travis之後又入返？ 中環廣告有佢

佢真人應該大把女

中環廣告好似所有人都有？

佢真係面目可憎

都係果句啦 全部冇表情就最滿意啦
有真感情比樣又屌 如果冇樣你地到時咪又屌啲人假 悶

甜甜圈？

alton

扁口扁面，個樣90年代行古惑

而家個人賽喎，唔係團隊

個撚樣黎參加就真係影響(拖累)到佢兩個fd

我都睇到

今晚開ig係咪就會知道10強有咩人

雖然劇透哂
但都會照睇到好肉緊

邊個account?

最後都搵到recording

jeremy 細貓 同anson kong 噚日都有post 20強大合照
驚佢哋今晚又post啫
同埋我明明冇follow佢哋 碌碌下都見到

哦

我都係睇佢
估唔到b team好多生還者

仲有八兩金

同Moley

屌一早劇透曬

有人無得再喊了

Edan 真係好撚樣衰呀屌你老母

仲未見到

我啱啱去啲參賽者ig見佢都唔係呢個樣嘅
仲以為佢俾啲導師執靚咗添
都係本身個樣咁乍喎

哇屌 我上個post幫lokman講野嗰時啲人就瘋狂負皮
仲係咁話lokman抵屌
呢個post貼返一樣嘅野又估唔到有咁多正皮喎
羊群效應真係無得頂

原來劉美君都有post

今晚冇得睇，好寂寞

Alton真係累人累物

但係佢淨係掛住同城城say sorry
好似唔覺自己累到啲兄弟都俾人鬧埋一份咁

最經典係佢啲fans (定friends!?) 叫佢唔洗理我地呢啲「街方路人」，話佢地「熟人」先知佢付出咗幾多努力咁喎

哇 原來造星係唔洗理外人，淨係理自己人就得

做佢班朋友入面粒星咪算囉
狗毛仲叫佢剥人棚牙
20強都入唔到點剥呀

補圖
lokman個留言有聲

我都想講狗毛仲咁講係攞境定贈興
不過真係開心
真生活同dee都唔見

咁咪冇得去美國囉

咩丫

自買機票追夢咪得囉

‘I...I want to strike for the true life without any regret... no matter how long the journey will be! ‘
利申：9up

岩啊
人地姜b就做左星
喊包你就繼續追一世夢啦

媽媽

班街外人又蝦我了

睇晒咁多集真係好鍾意酒粒仔個酒粒

唔好咁啦 我好難先令到jeremy多咗fans架

又要喊到星期一喇
無得免費去美國

究竟邊忽全民

全民睇viutv圍威喂造星

得fb俾心心直入五十強嗰part係

好心搞個投票app 學下produce咁

嗰part連節目都未睇
鬼撚知點投
仲要勁多人都係完咗先知呢個投票
根本都係小圈子選舉

超煩lo
都唔知佢jm9
ViuTV 一姐wor

根本個節目係攞全民嚟做gimmick引多啲人去留意 本意係推啲有後台嘅人出嚟

睇diddid姐好過

然後再攞住「全民」個名圍威喂

見anson kong ig story
好似今日選10強

繼續係圍內人面前喊啦
其實外人點睇真係唔緊要
反正垃圾喊包alton都係幫人伴舞
都未必留意到佢
最緊要係你班fd心入面係第一

拿拿臨買機票去美國
雖然lokman都唔知入唔入到

如果Anson輸咗
心美會點呢？

陽光宅男

頂唔順Edan 多過Alton

Lokman唔會輸架

個人賽又點呀，個下喊係醜咗啲，出副對聯又搞笑咗啲，但正常人比賽點都想出線嫁啦。

我係覺得mr jan好過佢，但佢都好過好多人呀。都唔知你地杯乜嘢
因為佢後補司某某先入唔到？重點會唔會係導師揀人好廢呀，乜野「呢條友好challenging所以揀佢」咁呢啲人又唔屌，佢地霸住啲位喎。論表演，elton都好過好多人喎

你地之前笑鳩moley,咁你地而家咪又係咁肉酸，仲要發動網上力量去杯葛人。醜死怪

係 勁奇怪，啲活動都唔知幾時舉行。想支持下姜B嫁嘛。
啲joox選舉又係，要靠自己參選者去宣傳。

Sorry 第一肯定係姜b

faecbook有講

Facebook冇follow ViuTV
正常做法係應該係電視賣廣告 或 節目尾提醒觀眾有選舉

仲要travis out咗我都諗住無佢份,無理到
點知原來望望下佢又有份

分分鐘大把人都係個poll完咗先知有件咁嘅事
覺得viu根本就想慳到盡 所以唔好妄想佢會整個app俾人投票 用fb又唔洗錢

咪係囉
facebook同電視點會一樣
而家好多人都無玩facebook啦
就算有玩又一定mon住viu啲post架咩
次次都投完先播出黎

193 ig劇透左有乜人

我開頭以為joox俾唔夠廣告費先無係電視講乍
點知完咗個比賽又係電視講返

好多個都post咗20強有邊個

佢ig story有埋評判

其實我本身都對alton無乜感覺
但佢最後拉票都要提佢兩位兄弟好乞人憎
你係有實力嘅洗乜靠呢啲呀

劉美君講得啱，佢最後講嗰兩句野係為咗咩先
係想話俾人聽佢無做錯到？

其實導師都有俾人鬧，呢條友好有挑戰性嗰啲都有鬧
但條alton同阿dee成日都提住三個一齊去美國，好似要人捆縛式咁揀佢，最後都真係霸住咗人地個位仲要好開心咁，先俾人屌得咁甘啫

講到觀眾同moley一樣
唔好意思呀，moley條友自己都係靠復活入，無料扮四條，但就帶頭同「其他參賽者」杯葛人，佢自己係有利益衝突
但係我地觀眾係無參與係入面架，我地唔係要杯佢，我地係要恥笑佢唔係靠實力入圍，唔值得佢係度霸咗人個位呀
如果得唔到觀眾歡心就要話啲觀眾杯人唔啱，唔好意思呀，你真係唔啱做星

我哋做過咩係網上杯葛佢

恥笑佢同屌尻佢唔等於杯葛佢㗎喊
仲要屌咗咁耐
條友連自己衰咩都唔知

do u wanna dance ?

條柒頭皮一開始未出場已經係後面做埋啲戇鳩表情恥笑啲參賽者
成為史上第一個未出場就已經好多人憎嘅參賽者
結果自己又係靠喊靠痴出線

所以我都唔明點解無啦啦有堆人出黎話我地好似moley咁杯佢
佢地到底知唔知咩係杯

同埋呢條友啲關公真係好唔掂
俾人鬧仲要開個post同啲fans圍爐
佢啲fans定唔知乜水又走上黎話係其他參賽者俾人out咗唔抵得
令到成件事更加升溫

香港人就好善忘，佢一係就學下小評唔好出聲
而家多咗咁多個乞人憎嘅參賽者
一比之下覺得小評都唔係咁得人憎，我都唔記得咗當初點解會唔鐘意佢

一係就學下大姨媽點應人
睇完佢ig應haters啲反應，令我覺得仲繼續鬧佢嗰個更加有問題

係，人地out就係後面整鬼整馬
到自己out就又喊又求情又搬兄弟出黎

因為小評搞到kento俾勁舞團杯葛
加上小評表現都係一般
所以我哋先唔中意小評

佢哋個種先叫杯葛呀大佬

根本本身垃圾喊包L騰個格已經衰
其他人出局就恥笑
佢班小圈子出局就喊苦喊忽
之前有唔知邊個入圍
比人讚話笑容好
跟住個垃圾喊包L騰又即刻叫人一齊笑
自己最後要靠喊靠關係入圍
cow求情 希望可以比機會繼續留係呢個舞台
L騰求情 我地約好左3個一齊去美國

姜b同kento都有比人杯
大家都岩岩入圍 估下有咩人咁齊心玩杯葛

其實諗諗下小評都俾佢班friend害撚死
本身個表演都唔係驚為天人，但俾班friend講到以為自己真係好撚勁，入唔到圍好唔抵
但其實佢同kento都差唔多level

但講真，杯kento嘅始作俑者都係moley
小評又好似無做過啲乜

姜b個運動look好淫

其他人正正常常咁求情又俾viu話無新意
但我覺得大姨媽個求情明明只係講幾句野，都睇得出佢個人勁有舞台魅力囉
唔知做乜又foul咗
乜你啲導師揀邊個留低係睇口才架咩

NO

y

屌 俾你搞到好想睇返佢個表演

我係cow

do you wanna eat 姜b?

gogogo

yes

咁大姨媽真係對答唔錯

件moley d 嘴臉
一提起又覺得炆

佢啲對答有聲

好 好 好

大姨媽我仲覺得佢係大熱
點知40已經out

咪係 佢啲表演令人好有記憶
起碼要有二十強啦

得佢同迪迪仔有新聞

唔准你哋咁狼死

擁有迷之自信既kyle

原來5月29號果陣八兩金已經俾人寫話係少年八兩金

除左mon實viutv之外仲有咩方法可以睇到姜b個廣告

睇黎viu個策略好成功
成功拉高埋其他時段嘅收視

屌 係佢無觀眾緣姐
樣又唔掂才能又唔出眾

仲未睇到

心美story post咗同條垃圾講口號

仲好似覺得好好笑喎

到底係咪一有公司簽咗就會俾人foul?
除咗狗毛，啲第一round就俾人foul嘅高汁參賽者，都真係已經有公司要咗

travis

myar - 阿lu

moley上身其實係句咒語黎
以為講咗就唔會再有人屌佢

睇到好尷尬

me2

八兩金根本就係個樣似八兩金

做乜賴viu班造型師？

就算佢剪咗而家個髮型 柒埋髮都仲係好撚柒

染埋髮

睇多次大姨媽個表演
真係唔差喎

所以我一直覺得一早有公司想要過啲
夠會被foul

我都未睇到

myar上埋大台做訪問
唔洗靠viu捧

今日睇翻同囚，係咪阿dee 嚟嫁？

係呀

姜b引你地長開viutv

頂連姜仔都係

尋

其實係笑佢定撑佢？

睇強尼ig live側田開演唱會咁好正

心美個死人live想點 又lag又濛 佢live緊綵排？

鳩毛好撚柒

勁似蛇精男

屌 今舖真係愈反愈紅個個都講呢句

佢有利申係其他人想講

姜B 好可愛

鳩毛一開始喊曬口個段
假撚到

收皮啦鳩毛，你覺得自己好過癮

點解會咁

連志偉都撐
altonbb好叻叻呀

真係越諗越嬲

愈反愈紅啦

叫啲參賽者鳩up幾次佢句野就叫紅咗

下個post唔撚用哩個野啦
廢事個撚樣覺得自己上左位

喊包 不如你上來開個你問我答post啦

咁佢咪策略成功囉
佢就係想我地唔提乍嘛
我地就偏要提

佢鐘意自己呃自己嘅咪繼續

成班巴打輪佢老母到天水圍啊

你個真生活係乜？？？

記得放埋曾志偉句野係#1呀
等佢以為志偉都撐佢呀

輪alton老母

唔準笑
altonbb俾人越反越紅架
志偉都撐

其實Alton最煩根本就唔係佢句真
而係佢最後拉票都要攞三個去美國黎講
老實講如果佢係好似Mark咁表演翻一段去拉票又邊有人話佢 ？

去美國未啊

攪咗Visa未呀？

唔準問

咁我又再唱

do you wanna dance?

好撚正
最尾同場加映姜濤俾Scarlett姐姐同花姐 問佢邊個靚啲

今晚又有劇透。。。。

今晚好似十強？

Tingho ig 有解䆁佢d假野，大家又接唔接受？
（我up唔到圖)
咁fair d講如果每一粒音都係你自己整咁我buy你既 起碼好過d唱k友先

Up到啦

啱！

咁買like又點解釋？

人地咪嘴播果首歌都係佢地自己唱嫁，收皮啦
我對音樂好執著所以假彈

劉美君、Eric Kwok、劉浩龍及側田等，今日到將軍澳為《Good Night Show全民造星》錄影，呢集將會淘汰一隊，而勝出一隊十位選手將飛往美國接受特訓，

a team win定 b team?

對音樂執著仲假彈真係唔係幾說服到我
唔係尊重自己音樂表演嘅表現

淘汰一隊咁殘忍
點解唔係玩一隊入要淘汰幾個
咁玩法好唔fair

姐係A TEAM贏左就無姜B

每日瘋狂玩酒粒

我都覺得係藉口多
上次買like又話係佢啲英國朋友

唔係個人賽嚟咩
點解變咗咁

真係痴線

姜b story張雞翼袖

佢地d賽制規定成日都好唔make sense

似乎係

啫係又要靠隊友carry
我覺得咁玩法姜濤嗰隊一定唔洗驚

姜b狗毛lokman果隊
牌面大好撚多囉
Out左個節目好難做落去

但係A TEAM都有人鐘意
邊個諗d咁尻既賽制嫁

不如佢改名叫「造假王子」啦

姜b一個頂一隊人氣
個賽制=自殺

另外嗰隊唔洗玩

拿，Tingho 幫你cap左上黎，睇黎大家都唔buy 你d解釋

蘋果係咁報出來

睇下東方有無講先

好撚痴線
邊條白痴諗出黎

Anson無喇

另一個無事

啲玩法規則改到都唔知自己睇緊乜 勁過人大釋法

佢發生咩事

暗黑兵法咁

龍門任佢改

如果蘋果無吹水

Anson Kwok係a team
可能輸

Kong

咁嚴格黎講佢當初又無宣佈過點玩法嘅

我係講緊Anson Kong

唔覺A會贏到B

下，劉浩龍做評判。。。憑咩

唔夠budget呀

我一直以為係最好果十個去

要留意佢IG

好唔公平

我都係
咁啫係如果嗰三條友本身入咗唔同team
佢地就肯定無得一齊去

me too

希望係蘋果放流料

喊包同dee好似20止步

又做喇姜b

我幾鐘意dee上個表演

viu真係狂播姜仔，我覺得大家唔洗擔心佢地

姜b講野把聲
Btw你個名

竟然

應該都唔會

不過東方無提淘汰方式

Dee外表真心唔掂

A team
管鋈 Jeremy Neal Hayden 里奧仔 迪迪仔 Moley Stanley OT Jason Karson 保錡 細貓 Anson_Kong Tank Zero 龍志權 Oscar Jer Edan

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193 Frankie 狗毛 Ian Lokman Louis Alton

quote番先

a team贏面真係好細

原來龍志權已無做100毛

我到而家都唔係太分到利奧仔同狗毛

里奧仔個唇厚啲

佢個表演好黃子華feel，有d親切

姐係之前話20強

a b team每team再分3個一小組
再比賽
再foul走對家10個係錯？

係我記錯定理解錯？

我想睇佢去鳩Wu多

黎黎去去都係嗰條橋
不了

死亡之吻

B組foul咗10個，再由A組抽咗5個人過B組

好似係

呢啲乜玩法

無認真了解過賽制
我仲以為係 a b battle
贏咗嗰隊去美國特訓
之後再返嚟20個隻揪

而家咁樣foul一隊 屌你選男團咩

Poki又玩廣告女王

以為講八兩金

吓 咁係邊個

係佢

以為孖妹youtuber

Same

個個叫balu

佢家姐咪叫poki囉

吓 女人節目點玩

仲以為越近決賽d評判會越重量級

講緊八兩金

有kb

我好想投票呀幾時先有得投

啫係點

全民睇viutv造星

輸咗要唔覆被大隻佬玩真pk?

勁中意佢 佢

有師兄

八兩金post個story
但應該玩啫
點會參加到

20強佢哋錄影完未呢？

睇強尼直播姜b個樣勁得意

姜濤答唔到花姐靚啲定Scarlett靚啲
好可愛呀

邊度

強尼個ig live到

你邊度睇?

求IG

又播花姐廣告

花姐個人廣告

希望viutv會cut 側田個mini concert 出黎

@Ilovemyoq

真心超正
利申聽左

大約尾尾嗰度

有啲擔心英皇會想簽姜仔

唔好啊

我覺得機會細
簽環球機會比較大

唔係蛋公司已經好好了

如果viu自己簽番
有多D節目睇仲好

心美:你唔係盲嫁？
花姐:你唔係唔識做人啊？
姜b: 因為我係選手既關係，所以花姐靚d
心美:你之後唔洗入viu tv做
花姐:唔緊要viu tv有我睇住你
笑到仆街

Viu除左簽冠軍
輸左果d都應該會簽部分
始終佢地新台藝人歌手唔多
做選秀點都會簡返d人比自己

側田bb

終於睇到姜B的廣告
Chok多d比姐姐睇下

啱啱拍完10強 真係幾好靚

睇

淨係想知個賽制係唔係咁on9?

點解有得睇

係 有啲騎呢人都入左

因為係入面做

唔通你就係姜B?

點解viu到十強賽都無現場觀眾/投票

好想知又好唔想知

屌 姐係蘋果無吹水

個廠唔夠大

點解咁多人話大姨媽ok
跳舞唱歌個個都半桶水就唔講啦
剩返個樣同個人魅力
個樣....
話自己係諧星但講搞笑又唔193同100毛黎(非恥笑eg do u wanna dance同cow)

第二輪個表演有d似天才表演

爆多D再講

真係好on9
另外果組有部分人好唔底

反而想知點解好睇

咁真係a/b 是但一組入？？？

咁最後有無肥仔？？？

唔好同我講個柒頭皮入左10強 ？

知你哋鍾意屌佢 唔入冇人屌冇人睇

肥仔同姜b同組
芝live爆其中一個會去美國既人

鍾意阿Lu

如果是但一隊入 咁a team bye bye了

頭先上193 IG見到佢地又嚟尋求無悔真生活

真係好撚老尷

果個係咪喊包來？？

係啦 其他人做都算 佢自己都咁厚面皮加埋入去

其實一個表演，除左係台上果幾分鐘，背後既構思同努力唔講真係無人會知

我先介紹一下首歌內容：“假狗” 其實成首歌既歌詞係描述緊一個club入面既環境，DJ發揮所長，用音樂去帶動成間club既氣氛，令所有人都狂熱起舞，當中有個人雖然唔係好識音樂，唱歌又走晒音，但佢都盡力地表演。

全個表演其實有兩分半鍾，開頭我以戲劇形式去表達我係一身處一間club入面，而呢D器材係營造場景既道具，後來因為希望大家知道呢首係我原創音樂，先改表演名做原創音樂演出。

我花左好多時間係角色設計上，比賽前幾晚我都不停練緊走音，知唔知要走到咁勁既音係好難，又要表現出我就算唱唔到都仍然對音樂好有熱情，每一粒音每個段落都係我既心血！ 我唔想比真彈影響我為表演精心設計既走音，加上我對音樂既執著，所以最後先無選擇去真做真彈。

篇文作作下我都已經唔知道自己寫緊咩

姜b好尷尬個樣

其實a team唔係唔好
但真係有一個人好突出
所以真係好難贏

姜濤入唔到嘅話佢啲fans反枱都似

a team仲有咩人
今晚好多女 果個，係a定b

但咁玩 對a team勁唔公平

Anson

得姜得天下

唉 anson kong molamola

所以阿tank蠢咗
之前eric kwok俾佢揀
佢應該即揀有姜濤嗰組啦

等陣，如果B TEAM入左既話
咁咪姐係，193入10強

咁一定係姜啦

100毛同Anson心美入唔入到十強

成個post都劇透做乜鳩

100毛係姜b果邊

肥仔同姜B同組點解得返一個去美國
肥仔被foul

唔怪得樓上巴打有啲騎呢嘅都入到

要睇番Anson IG
20強唔覺有193

CLS

肥仔參加嚟都係想出名搵多啲學生/收貴啲姐我諗
成個唐氏綜合症病人咁 咪撚玩啦伍寶

b team仲有肥仔 lokman ian
本身幾個都係hit d

屌ig透咁多野

100毛同anson心美都係A team

唔係爆呢個

姐係點
上下2句係冇關係

講緊咩
睇咗佢段live但好似聽唔到

jason

Jason係b team機會大D

Anson

Tank b

我仲係認唔哂啲人+名
姜b tank 大姨媽 呀餅 193 lokman 肥仔 里奧 perfect-pitch mrjan moley jason(係咪今晚好多女個個）poki alton 狗毛 sunny

盡咗

係真嘅後援會會長？
我見佢ig個fansclub係打簡體字
仲要愛屋及烏支持埋alton

認唔曬嗰啲證明佢冇一樣出色嘅嘢/留低唔到一個深刻嘅印象
咁就不記也罷啦

好似話jason a team

Jason A 喎

foul一隊咁撚仆街

唔係
原來佢已經有lol
但我相信我對佢既愛係更深

利申 我對alton係無感 無你地咁憎
可能因為我都係做呢行
都了解editing可以害死人又可以幫人
同埋玩得呢啲show 追個夢都正常
不過佢而家比人插到咁都照拎句野出黎抽水我就開始覺得佢煩膠

其實viu咁剪
原意應該唔係諗住害佢
係諗住煲兄弟情個話題

Anson po張A組大合照無佢嘅？

不過你話ot嗰到我都有少少同感
雖然評判話佢笑得好sweet
但係我就覺得佢笑得好恐怖
好似係夾硬笑出黎咁

over哂
加上佢個人本身都唔討好

只能話精彩過任何一個tvb 既live show
直迫agt

你爆到實質d嘅嘢再講

tvb堆垃圾

最想知佢地有冇得三個一齊去美國

姜b 加油

乜tvb啲live show有好睇過咩

講到尾一個節目就係要make noise
佢而家得到你地咁討論法已經贏左

原來193叫193係因為佢193cm
法官大人

其實佢真人真係好撚自戀
好撚唔humble
由第一次識佢就無好感

佢咁想紅我地咪幫下佢囉

咁你攞個可以代表到香港live show 既節目黎聽下

呢啲就是erickwok講嘅團體力level up
姜仔係側面呆下呆下咁加入

其實係咪唔同咗人
見到第一個爆料嘅都唔係呢個名

好亂
都係等到時節目出街再算

睇到眼火爆

其他人又會陪佢癲
成件事好柒

你講呢堆野其實我地睇A B team個team list都估到

55強仲有三個生存緊
a同b都有
你點講都得

係兩個人嚟
又爆唔到嘢

如果驚劇透可以爆番之前
但無出街嘅嘢

直迫american got talent
有冇睇呢句

得一個同姜仔唔同team 乍嘛

Anson lo
華Dee?

直選入55強既得5個人
5個都入哂40強
真係得三個生存？

個alton六紅可以復活
Terry 就算由四藍變兩藍都多過佢啦
其他人無咩印象
但出黎講兩句 同lokman dee綑綁式銷售就可以復活
對其他本身有藍燈既人都好唔fair
就算人地得一盞鼓勵燈
都多過全紅燈既alton啦
要去美國自己買機票

屌到爛都要照屌
Alton俾返個位Terry啦

其實大家都咁估
想睇吓真係現場嘅話
係可以答到真係哩種形式定唔係
因為前幾日有人話阿芝話姜B同肥仔只係活一個
又係唔知真唔真

Anson

你哩個電視進度嚟咋喎
假嘅就死番出去啦

其實無野爆嘅話可以唔爆
唔需要講啲又唔講啲黎攞存在感

成斑入咗圍咪陪佢鳩下囉
你試下叫埋mark kento MrJan cow呢啲
睇下會唔會一齊嗌口號

只開過兩日
唔敢講太多了

網民仲知得多過你
你可以有咩講

第一我話好睇
第二我唔係奏旨爆料

廿強冇咗lokman.....

唔係仲有咩

係囉

我lokmanbb大大個係到

a啊

邊隊贏

屌你廿強有moley 八兩金
換193得唔得

劇透夠未
咁想知結果做乜鳩
你睇劇都唔會飛去睇結局啦

因為太多人想知三兄弟有冇得一齊去美國

個Pa仔以前係bboy界已經臭朵嫁啦
廢都算啦 死淨把口 比人Call out又淆底
佢係因為廢 跳舞無利用價值先唔跳
唔係因為工作 唔好撚再消費BBoy依個名啦

193333333
不過193啲打扮真係不敢恭維

睇到20強個list都知答案啦

有姜濤同anson就得，剩係想睇呢2個

跟手就睇埋剩低嗰個有冇得去嘛

好似做fashion buying?

自己屎忽痕睇完咪算
依家成個post都係劇透 我都唔敢追

第二輪個打扮ok呀
193 100毛 鳩毛 姜仔 anson
淨係想睇呢5個

個pose都型過人
三兄弟係咪剩返大師兄悟空？
Moley 左邊個個係乜水

Ian

原來佢把口咁臭唔係劇本黎架
咁viutv做乜唔播佢啲comment

再睇多次阿芝個live
聽到佢話
龍志權條眉美國人都為之一振
跟住又恭喜Frankie
即係

呼籲下大家劇透用細藍字啦

如果真係呢個咁鳩嘅玩法
a team贏嘅機率幾乎係0啵

正確態度
早幾個post有人屌劇透仲俾人屌返轉頭

一定有得去啦

但20強張相冇frankie

講緊佢挨豬
我本身都覺佢係電視著得好睇
但原來挨豬入面嘅佢成日摺衫
但193cm真係好吸引呀

話晒都係自己友掛

點解今日冇得播都推得咁快嘅

和議

viutv 可能簽193，起碼有個款

佢著衫幾撚型喎

身型咁撚靚
個樣又幾似游學修
其實幾正

但上鏡果時好柒

柒得黎幾正

我鍾意佢多個游學修
上鏡都好好睇
但我個人好憎韓仔打扮

sunny仲似游學修啦

同埋我幾鍾意佢嘅on9
本來覺得佢好廢
但原來又幾好笑

劇透用藍細字

推一下

Sunny咁嘅類型會係第一下吸引到我
佢有種近乎mk但又型，玩世不恭但又沈穩嘅味道

sunny靚仔

mk得黎又有啲忠直咁款

真嘅，佢係咁多個入面，冇實力但又唔會黑人憎嘅人。真係太搞笑

小評就on9得黎好乞人憎

全世界既fashion潮人都係咁打扮架啦
日本外國個d咪又係咁

有個fd好撚撚似sunny

完全唔知佢邊個
成日見佢個名，但配對唔到個樣。

因為佢著厚底鞋

姜b ig有佢

又sip 衫

想知sunny ig

我係頭post加返劇透要藍字先

星期六已經係

剩返佢就夠啦

今日已經冇乜屌人

第一頁有list

72 Sunny @laikwunchau

你地都輪完Alton bb 啦

屌到爛

聽日就廿個POST

其實moley有冇fans?

係哩個post應該無

屌unfollow左班友ig
佢地全世界劇透
viu有無正視哩個問題，好無癮

屌 點解我仲未睇到

阿芝

今日睇柯南見到個廣告loop左幾次

唔係簽左保密架咩
好奇佢地點解可以瘋狂劇透

睇呀g ig live
仲恭喜左個stanley
唔記得佢

好想睇
viutv肯放fb未

我覺得應該無保密呢樣野
次次錄影都call晒記者去採訪
邊有得保密

姜b發光

想比193屌

咪就係 而家睇電視睇到睇花絮咁款
主持同導師都無皇管咁

好巨人feel
希望呀田教到佢嘢

有啲會先叫記者去採訪
到指定日子先比出街
但睇黎viu無哩個玩法

其實真係好影響睇嘅意慾
觀眾睇緊40
但已經拍到10
都已經唔再全民

我記得係唔知邊個ig有話過佢地唔講得賽果
但應該都係viutv口頭講下 冇簽約
我冇睇佢地ig 佢地係影下後台劇透定直接話自己贏左？

我無用心睇，廢事睇完會棄左
但係似係透左20/10強出黎

全民睇viu造星

真係好大姨媽既feel

193正職係做fashion, 佢依家幫手做緊a team形指

JeremyB係咪見到我面都紅哂呢

無，睇黎一早會知邊個拎一百萬

我估lokman 姜b會入到十強

感覺viutv好似唔係好落力去搞呢件事咁

JerB真人係咪仲可愛

屌，請莫凱謙黎做評判係咩玩法。。。。佢做參賽者就差唔多

騎呢友 睇到打冷震

fashion角度睇係幾型

same feeling

Ok完全係開正我果範呀 可唔可以幫我同佢示愛等佢知佢有個唔忠實既打手係連登吹奏緊佢

吓
參賽者仲高質過佢

邊個係sunny
無印象

岩岩先睇到Tingho個濕鳩解釋
老實講果陣覺得Kento寫歌詞係手賞都好過你（雖然佢都係無乜料到）
我理得你事前做好幾多準備 又吹到自己幾勁又英國讀書又音樂人原來琴都唔撚彈
人地個個都即場彈即場唱 你就錄定哂 咁樣你覺唔覺得好羞恥 仲要覺得自己係實至名歸

好彩20強見唔到你個垃圾 我展權屌打你十次都贏

蘋果又劇透了

姜b同人錫錫 嬲

嘩 隱藏既腐女心要爆啦！

想點呀

嗰個好似唔係尋晚錄影

電視進度嚟

係40入30定20強

姐係仲要睇真生活幾多集？？

sunny好聽屋企人話 唔再玩全民造星

sunny係攝影師

無咩相睇
得d攝影照

幫女model影相？
食女無數？

佢話參加呢個比賽傷害了他同家人

sunny講完因為屋企人而退出再唱春秋好sad

係lor,傷害
講到好似好嚴重咁
家人唔通好嚴？

好撚柒

或者係預咗電視播40→10呢段時間係去美國，等電視播到十強先返黎同步再全民選?
話哂一星期播五集，好快就會播完
如果一開始就同步嘅話去美國都唔知訓到幾多日就要返黎决賽

佢太做作啦
做多左
Diddid姐正好多

佢哋拍嘢嗰日會post相上ig 就睇到淨返咩人

佢外貌同性格反差好大

自稱viutv一姐個個係Hailey喎

乜有人講過咩
無印象

兩個都係自稱一姐

姜濤都撐無悔真生活喎
唔見你地屌既

屌d咩

Alton又出真生活po 堅係好煩

今次真係多謝連登先

蘋果今日講個形式
同上次講好似唔同咗？

播片頭果時佢自己講

其實肌肉就是力量呢句我都覺得好戇鳩

噚晚明明有人話姜濤都講埋一份

佢係講今晩個賽制

痴撚線
不如loop埋佢嘅夢想係三兄弟一齊去美國丫

個個都屌我地咪好唔得閒

咪成班參賽嘅一人po一次
諗住可以將件醜事變成正常

屌 一直係屌你講講講去美國丫

係我地表達有問題
定你有讀寫障礙？

佢應該唔覺係醜事
佢覺得句嘢好正面 係自己喊得樣衰啫

點解佢要成日強調係歌詞
係人都知係歌詞
不過係又點唔係又點

人地鐘意避重就輕

佢地諗住得垃圾喊包alton一個講就比人屌
我地個個都講 睇你地班連登仔係咪屌哂全部
錯哂
等睇40強一人一post

可能我哋話句嘢戇鳩 佢想強調唔係自己諗出嚟掛
但明明係屌緊佢靠關係
拉票又講要3個去美國
都唔係屌佢講呢句

根本就唔係淨屌佢句野
係條友成個人都好煩膠
而家佢地回應網民嘅做法更證明呢點

佢勁似一班入面講啲唔好笑嘅嘢
最後得佢自己一個係度笑果啲
一係去飲酒
無啦啦鳩叫 飲勝 焗人一齊舉杯

係由佢把口講出黎on9

睇jason ig 好似輸左咁

肌肉就是力量
但好似無睇過佢露腳

咪係

柒到盡頭便是型

可能見個topic屌
同埋佢靠關係入圍根本駁唔到
咪要駁其他野囉
佢地會玩齊撐喊包呢樣野唔出奇
以喊包個格唔通會喊住口ig講
sorry呀我係靠關係
齊心呢d野你睇超級巨聲亞洲星光大道都見唔少啦
仲要本身10零個係勁舞團小圈子
你班小圈子話要咁做唔通其他人唔做咩
唔驚變第2個kento咩
除非生到姜濤咁靚仔
就可以杯葛完你（唔到）再搵返你玩

睇.ig
成班人 一齊講 仲話係新口號
真係dont make stupid people famous

alton幾時cap連登啲comment呀

都唔知會唔會表面就跟住做
個心就暗啞底笑佢柒

連登既燈力
其實覺得佢地咁樣攞返出黎玩幾好笑
利申：容易俾一堆人做膠野感動到
但唔覺得佢夠料去美國

人地話要推到俾郭富城都睇到

推到郭富城都笑佢柒

famous唔代表popular

紅左先講啦
班廢柴dancer唔通會避而不談咩
而家唔玩團結呢招幾時玩

而家佢話A vs A再foul嘅
之前唔係話A vs B
輸個邊foul十個

係囉
而家又唔係笑尻佢講對聯
係講你成日要三串一好撚煩啊
仲未知自己衰咩

而家係播40入30
foul10個係30入20

乜都好 foul,走喊包please

佢地ig條片 成條片最high就係勁舞團個啲
你睇下姜b 笑一下 拍下手交戲算
後排個d 龍志權 jeremy 叫完就行返落嚟算
成件事各取所需姐
垃圾喊包alton需要全部人撐嚟洗白
其他人又需要上鏡
又可以比啲妹妹仔睇造星幫dancer團有幾團結
巧charm牙

邊個黎？

d無腦ge人梗係唔知自己衰咩

alina條仔

咁應該係我搞錯了

真係A組贏

原來hayden已經係爸爸

姜B企埋一邊都唔多似想show佢哋咁

洗乜撚野白呀 沖涼呀？

係 超搞笑

可能佢見到我話佢對聯。hi~我係tim_bergling 嘅fans

真係？？？

我仲話佢dem beat 結果佢地成隊dem
我係咪睇得自己太高。

不過管理學黎講，團體力level up，個人都大機會level up。所以我一直都剩係笑佢副對聯，冇話佢唔值40強，亦明白佢嘅作用係邊。40人入面得佢一個有凝聚嘅作用都幾突出呀。

不過我都係鍾意mr jan 多啲.........
不過第一點都係姜b

如果佢唔係扮出黎真人都係膠膠地既話咁就正

再推

條友（Alton）淨係懶搞笑，無料扮四條，左痴右痴 捆綁三兄弟要脅eric kowk比佢復活，已經好難睇
有D人無觀眾緣就係無觀眾緣，集集逼人睇呢條裙腳仔，好討厭！

ViuTV咁做都好黑人憎，唔該盡量唔好影佢啦，我想睇番其他人

應該要byebye jason

直頭out走佢啦，希望新post唔好放呢段野野，好撚難睇

感覺唔似琴晚蘋果講個種淘汰方式嘅

琴晚現場個篇呀
話剩留一隊

今晚又有得睇

覺唔覺得班跳開舞既男dancer都好鐘意出風頭
女dancer就成班癲雞咁
睇下各大u既dance soc就知

何東

仲要free ride

痴線why

期待

但花姐ig好似又有佢份入
所以而家都係估估下

係
但明明最近d相，佢似調左去b team架

做乜鳩

最中意佢

今晚可能推到2個po

可能今日播前有機會爆post

咁有才華都唔入冇天理

痴撚線Jason都輸
仲可以選乜9

藍字呀屌你老母

上面講架咋 我都唔知係咪

其實都無人知係咪
咁都算劇透

都要藍細呀

所以諗緊係咪真係琴晚講個形式

而家唔係確定佢輸咗
係覺得佢輸咗
咁都劇透？

好撚煩 啱啱追返最新嗰集 佢拉票嗰陣又講一齊入決賽
好肯定復活區入面有人好過佢
然後望望下Sunny都幾靚仔

佢個句邊忽有覺得佢輸咗既意思
係咪要我幫手驗證埋先屌得

sunny 樣正常，有型，講野正常，智商正常，
可能因為正常人先會被foul,
viutv就係要收一班騎呢怪入決賽，先至特顯到冠軍「出色」

係幾靚仔唱都可以
放棄左真係有d可惜

好正氣feel
真係幾靚仔
以後嘅生活要加油呀

唔想又睇人喊
男人喊就肉酸 女人喊就係煩嫁啦

而家係佢po ig
人哋覺得佢輸咋喎

個個係電視機面前扮到好fd咁但私底下唔知點呢

屌劇透曬

之前跳跳下除褲條友ig係咩

下一個post標題打乜好？

直接話條alton靠三穿一
唔好再打佢句野俾佢轉移視線

巴打你都幾有影響力
佢提咗好多次俾人話佢句野係對聯
但係其實係人都估到佢呢啲mk仔邊有咁勁作到對聯呀
係人都知係歌詞啦

翻睇條片幾次 發現上面果行右二唔郁唔講
邊個咁叻仔唔做埋呢啲膠事 加分

認同alton係mk仔

人哋教練

都好
哩句嘢搞到佢上哂位咁 個個都講

龍志權定moley

係啊 20強b team foul 10個
a team有5個調咗去b team
Jason 管鋈 里奧仔 Moley Jer
利申 自己睇佢哋ig鳩估 面盲 可能認錯人

又好似係Ian
條片後面影佢剩係㩒電話
完全唔玩好好笑

佢地有冇諗過有參賽者唔想同會地癲

狗毛ig story又劇透

果然係我男神Ian
唔做埋d on9 野

要改改佢

我本來想改 訓撚醒未啊Alton 去美國自己買機票啦

有無其他巴打出手

非常好

「喊包咪再靠兄弟入圍 讓返個位俾人啦 」

可惜唔想傷害屋企人而退出

孝順仔

冇得加分
不嬲佢都滿分

以屋企人行先
好好仔

VIUTV係咪真係On99

睇吓幾時會劇透哂十強

好似唔係全隊foul哂 係每邊揀幾個
姜濤冇可能foul啦viutv

viu真係好on9

邊有可能

呢round啲評判係咩事
劉浩龍 沈震軒 莫凱謙

全部未夠班

姜仔見到bii係咪會好興奮
有冇唱返part love more俾佢聽

莫凱謙做評判真係
姜濤仲多人識過佢

成班暗星 最尾個個直頭未聽過

選55強嗰陣搵佢就話啫
殘酷一叮前輩應該評得快狠準

尋求無悔真生活句野係煩，但從來唔係重點
已經勁多個留言鬧佢地死都要三兄弟一齊去美國
既然喊包咁耐都get唔到（或者扮get唔到）點解佢咁乞人憎
咁我就幫下佢打返啲重點出黎啦

1）垃圾表情包
睇人表演嗰時人地就多多表情，人地out咗都擺個輕挑樣，仲要放埋上自己ig度吹捧自己啲表情包
到自己out嗰時就喊哂口好撚唔抵咁

2）同阿dee成日提要三個一齊去美國
人地最後拉票就講自己有咩潛質或者唱下歌
你老味就懶煽情，提住哂要三個一齊入決賽去美國（關我地撚事咩 ），搏乜
最後eric kwok又真係聽咗你講改變決定，變相搞到原本嗰位入唔到圍，但喊包仲要好開心咁覺得自己值得入，一啲內疚都無

3）垃撚圾係咁同人repeat你句野就當自己紅咗，知唔知醜字點寫
最撚好笑又真係有班on9 fans係度同佢一唱一和

各位仲有無補充？

劉浩龍呢個暗星界老屎忽都好評人

放咁多風
好驚呀
如果宜家知道姜b foul左真係冇心機睇

可能未夠鐘做又爆POST了

笑死我，ian真係清泉黎

唔好睇ig估估下啦
勁無癮

兩個女主持好好J

尋日側田唱歌，佢又痴埋一份，但唱三首都係側田d歌，笑4

忽然諗起大姨媽係IG覆個HATER句
好.好.好.

佢有啲歌都唔差，不過有無人識就另計

我係參賽者比劉浩龍莫凱謙評真係唔服

有聲
好似八婆仔咁 好想佢瘋狂同我鬧交

容浩龍都可以接受
莫凱謙何德何能

算啦 大把參賽者自己都唔係咩高質素

知道 知道

想Ian 收我做兵
瘋狂唱fly me to the moon 我聽

唔敢開ig

但可能大部份都好過莫凱謙

係大姨媽feel
佢天生把聲就好有喜感

莫凱謙係咩料

佢真係好鬼可愛

見佢地post/story都要飛過唔睇

unfollow左

你有咩同我講嘞

可以執返架嘛

直接post相就好似拎住刀衝埋黎咁

可以講到對方駁唔到為止

佢係花姐架

上網search咗佢又唔差喎
殘酷一丁咁細個唱都好過好多全民造星參賽者

好想係地鐵站撞到姜b比佢問我點行 然後等我帶佢去

之前facebook投票果陣睇d comment好似比人話佢恐嚇人定乜post哂wechat conversation cap圖出黎但係好快無左

其實大姨媽之前有UP過錯嘢咩 ???
我又唔覺佢口賤口多/人地輸咗笑9人喎
但果HATER真係勁憎佢

咁jer呢

但仲有好多人kento啵

大姨媽
收聲，唔嘈啦

咁有話過就係有話過
唔會話多人一齊屌過kento 大姨媽就可以置身事外既

岩岩諗住去99強d相度cap返圖點知無哂
果陣佢比人屌到上天花板

有聲GE

真係無咩印象佢有咁講過

佢真係以為因為句野先咁憎佢
仲拉埋啲人陪佢講 點都要俾面你扮撐你啦
講左好多次 由第一集姐係未講呢句野之前已經好撚憎佢
係後台做埋啲鳩屎垃圾”表情包”已經超乞人憎
仲以為自己好得意咁

不如下個POST用好.好.好. 知道.知道

貼返之前打過嘅野：

講起阿bu，佢上次話完kento係咁俾人屌，我想幫佢平反下

其實由第一round到而家，都睇得出阿bu佢係對表演好有要求嘅人
佢自己唔鐘意其他人求求其其但求過骨
我又無將佢鬧kento睇到咁負面，覺得佢可能係想件事好 （我見佢ig同kento關係好似都ok)

佢傻就傻咗見到moley出黎做完場戲，就真係將啲真心話講哂出黎
講真，成個比賽都大把人唔識扮識啦，最明顯咪嗰位咪彈音樂人ting ho，有乜理由淨係話kento

ps. 阿bu你雖然唔鐘意大姨媽呢個名，但我就聽到好歡喜，因為我覺得呢個名為你個人又增添咗一份喜劇味

點解？

大姨媽

其實唱LADY GAGA歌.. 少D勇氣都唔掂

即係屌佢恐嚇人

其實hater憎人都可以無原因
同埋大姨媽都算係另類個班

唔好喇
想繼續屌條垃圾

啱 唔好比人轉移視線

下個post 標題寫明 劇透用深藍色Size 1再加密 好過啦

又要睇重播

可能真係唔係佢要求 係佢個好朋友阿dee諗出黎都未定
之前睇阿dee搏花姐咀，講咩一係全部一齊出，一係一個唔好出，已經覺得佢諗埋啲屎橋on99咁
而家句野全部人一齊講真係好符合佢啲logic

係囉
無啦啦攞大姨媽黎做topic做乜鳩
九唔搭八咁

美國三人組係咪得Lokman冇比我地插

係

都好，不過要繼續屌alton，唔好遺忘個撚樣

最後亦都得lokman有得去美國

加句「無咁大個頭戴咁大頂帽」 or 「柒到盡頭便是型」
唔知點解成日凝住alton/佢啲fans會混入黎轉風向

Yes 話佢人格有問題唔配做星
佢恐嚇果條友係叫咩男神bb
利申我唔識 只係覺得佢講哂粗口咁恐嚇人比人cap哂圖睇唔住佢係d咁既人

劇透加深藍色Size 1 路漫長Alton我照屌

想嫁比佢

支持

播之前推播佢

姜b foul 咗我就唔睇啦
前幾集冇姜b都已經想飛咗佢

絕大部份都係唱歌跳舞
睇落冇好認真編排過

最慘係viu唔會點cut,照播

佢自己都係跳埋d大媽廣場舞

啲大媽係跳得有佢咁好睇就唔會俾人趕啦

我幾鍾意viutv咁做喎
起碼俾機會你認識每一個參賽者
你鍾唔鍾意佢係你既選擇
而唔係好似其他選秀咁
參完賽到俾人foul個刻都唔知佢乜水

姜仔好成功，未播完都贏左8,9成

咁都係嘅
但佢揀埋啲五音不全嘅入去，仲要唔cut,真係虐待觀眾

好老實到而家都未一個我係最鐘意想撐到佢贏佢嘅人

我心只看上花姐 佢最charm

邊個講過十三億人都笑了？
仲有笑鳩kento嘅人都應該逐個捉！
批鬥大會批鬥kento時，比花姐講過句「坐低，我唔想聽假話」又係邊個

其實sunny係批鬥大會都比人屌過，不過個陣冇話題

唔好同我爭

同意 唔應該cut

我有，不過foul咗喇

KJ同JASON

笑鳩kento第一個一定有on9 PA

Terry？

屌咗啲咩

我係真愛

travis

姜b

佢有人簽不為壞事
振作

始終唔係大公司，都要好努力先有多啲人識

我係花佬

要支持佢啊

KJ.......

成日覺得佢一唔岩啞就會打撚死你咁

花姐問Jason 酒粒仔表現都好差
做乜唔揀酒粒仔做最唔值得入嘅人
Jason係想保護酒粒仔先鳩up

我同呀花出左國

成日遲到唔出席，啲人唔認識佢，唔尊重節目。
個陣已經有講佢係偷走出黎做節目。
好似係，唔太記得

你好大膽啊

同poki一樣feel

姜濤同louis都係咁

因為jason講咗句：我係客觀咁講

好似話屋企人唔支持佢，要偷走出黎？

花花家姐太過美 哪有你蹤影

poki係
你夠膽就大聲笑，我請你個老母食香蕉

Yes

哩15分鐘好難頂

仲有25個先推爆都好難頂

點解我仲未睇到姜b廣告

開定新post啦

好慘
人地都要開工架嘛
等陣俾人炒咗係咪viu負責

之前都有
話我哋係輸咗嘅參賽者

剝你棚牙

我會追埋20:30套韓劇
幾好睇

叫咩名？

hi 我係ting ho

8:30播劇之前有播過
其實一路用尖聲叫姜B姜B都幾難頂

其實唔難

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(20) 劇透深藍色細字 路漫長Alton照屌

做啦！

犯罪心理
啲推理幾好睇

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(20) 劇透深藍色細字 路漫長Alton照屌

擔定鄧仔睇姜b，
姜b廣告係電視有冇

示愛post

look at me

2030睇hktv

我已突登睇埋罪心理了

犯罪心理 韓國

你...你係輸咗嘅參賽者？